泊位惹爭執六旬漢被打成植物人 肇事貨車司機不認蓄意傷人受審

39歲傢俬公司貨車司機去年10月18日於旺角弼街因泊位問題，與64歲七人私家車司機發生激烈爭執，其間貨車司機涉向七人車司機連環出拳，步步進迫，七人車司機則節節後退約15呎，終被擊中倒地，頭部再中一拳，最終昏迷不醒，慘成植物人。

被告貨車司機馬海權否認蓄意傷人罪受審。他今於區院自辯稱，案發時事主關德華的七人車停泊得太接近他的貨車，阻礙他開啟車尾箱上貨，因而與事主展開罵戰。事主不忿氣，不停向他手指指，並將雙手握拳放於胸前。被告以為要打交，遂向事主連環揮拳。事主一邊擋格，一邊後退。

被告指自己其中一拳打中事主，關即時倒地。被告自言因「去勢向前衝，連拳頭補多下」，打中事主頭部。被告指與事主素未謀面，「冇諗過電光火石間，嘈交打交」，他對後果感到非常愧疚。被告又指事主亦有還手，只是打不中他。控方在庭上播放案發現場對面大廈的閉路電視，拍攝到整個案發經過。

廢老

鬼佬處理問題會諗"win win" situation , 華人市民處理問題多數兩敗俱傷.唔通係 dna問題?

廢老抵死

Round 2 fight !

屌 諗起之前有個廢老去茶餐廳將個糖匙放入口
之後有個義士睇唔過眼屌鳩佢
跟住廢老撩佢出去隻揪 結果俾個義士打撚死左

崇洋崇到盲目

都唔明點解要自踩

痴撚線
39歲咁後生應該槍斃啦

死廢老

睇落可以好似看透世事，自我感覺良好啲掛